收成波 你今次仲唔仆街？

同袁木 做作對 承認黨國有六四？？？